[
    {
        "randomId": 471
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]